跳完草裙舞，美斯90%留效巴塞，盡顯人情味

美斯轉會風波再現變數！西班牙傳媒指，巴塞隆拿會長巴杜美被當地警方指控貪污瀆職，涉嫌以權謀私，令美斯留在魯營球場的機會突然大增９０％。

美斯早前向巴塞入信要求轉會，據報是因為不滿球會在巴杜美領導下管治混亂，《世界報》就指，加泰隆尼亞警方懷疑巴杜美涉及經濟犯罪，已向法官要求展開調查。報道指，巴杜美年初曾以市價六倍的價錢，委託I3 Ventures管理巴塞的社交媒體，警方懷疑當中涉及犯罪行為。事實上，西班牙早前就已踢爆I3 Ventures的工作範圍，竟然包括抹黑跟巴杜美角逐主席職任的對手，以及美斯及碧基等跟他不咬弦的大牌球星。在事件曝光後，巴塞亦已跟I3 Ventures解除合作關係。

巴塞今年七月曾公開一份審計報告，表明球會沒有委託I3 Ventures對內部人士作出誹謗，並指I3 Ventures的酬勞合符市價，但《世界報》就指，加泰警方認為該審計報告存在利益衝突，不能作準。假如巴杜美真的因為有關醜聞下台，勢必令美斯留效巴塞的機會大增。事實上，西班牙傳媒周四已廣泛報道，經過其父親兼經理人佐治跟會方會面後，美斯已經回心轉意，並有90%機會留效巴塞。早前有報道指，仍有一年合約在身的美斯，已跟曼城傾妥個人條件，但由於違約金高達七億歐元，令他難以離開巴塞隆拿。

跳完草裙舞，美斯90%留效巴塞，盡顯人情味
下年可以踢告別賽了

算鳩數啦 由條仆街話退出國家隊 之後又入返去踢 就知道佢唔會離開巴塞
扭下屎忽

屌你巴老母，食得屎啦

彈出又彈入 吹呀

鏝城又做野

如果美欺真係玩政治，佢其實好恐怖

到真係轉會屌你老母又話人地乜唔係one club man咩
柒頭

鏝城唔比７億，西甲又唔比佢走
佢仲可以點

重點係
朗奴高文會唔會停止重組先？
會唔會比特權佢先？
會唔會踢佢老友走先？

太就美斯，原地踏步對球隊唔係好事

真係轉先講啦 p牌仔

傻閪P牌又點？柒頭連衛兵

快撚啲轉啦
想睇佢踢英超

聯署支持封殺微信同TikTok

咁佢真係轉嗰陣你咪撚出來9up呀

太睇少高文華西一上任就即刻雪晒幾件老臣
佢既性格點會就美斯

一早應該要有人做醜人

佢咁樣留喺巴塞都幾尷尬仲要下季可能冇埋牙蘇

所以咪教到爭啲落降班區

依家係巴塞最撚大粒果個係美斯 高文要分清莊閒 美斯一句佢就可以88

違約金高達七億歐元

唯有等下一年睇下點

如果巴老母收皮咪係

擺到明西甲唔想無埋美斯呢個生招牌
專登爆大雄啲野出來啦

你試下佢講一句炒高文就留低 睇下會唔會即炒

美斯同巴拉查幾個好唔同既，美斯話曬arguably 歷史上數一數二，況且又有經濟效益，而高文任何成績都未有

永遠都記得高文當年用阿利斯文迪踢右閘...

朗奴高文喺巴塞地位其實都好高
唔講佢教波咩料
名宿來計 巴塞第一隻歐聯都係佢射返來
佢要搵個朵來壓碧基影帝都仲得

但佢家陣要大嗰個係美斯 一返西甲佢就鍾意亂鳩咁玩好似教華偷咁

如果唔清人
會唔會比成班大帝趕走埋